曾是最熱記憶 動人月色 亦留在今夕

我為誰愛過 耗盡了畢生氣力
遺下最後嘆息 傳奇事跡 被時日侵蝕
以後誰遠去 也沒有不散落筵席

無心

希望TVB快D播無心法師2

有？